樂高星球大戰:複製人戰爭大結局-100%有隱藏機解鎖

12月29日: Day 489
04:00PM-06:00PM
遊戲:樂高星球大戰:複製人戰爭 (Day 8)

打埋最後8場大地圖戰役去，今日迅速爆機又玩新Lego Game了！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: